{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011624",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 금낭화타운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、基準人数に対する料金が適用され、追加人数がいる場合は追加料金が発生するのでペンション管理人とご相談ください。 宿泊しなくても追加人数として認められ、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。 付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。 イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。 予約管理には若干の時間差がある場合がありますので、二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先権を持ちます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 ペンションは個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、駐車などの施設を提供し、ファミリー渓谷の隣接地域に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金は基準人数に対して発生しますか？",
            "answer": "予約時、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は追加料金が発生するので、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数として認められますか？",
            "answer": "宿泊しなくても追加人数として認められますが、追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差がある場合がありますので、二重予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションは個別バーベキュー場、IPTV/WiFi、駐車などの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "ペンションはファミリー渓谷の隣接地域に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 489
    }
}